L佛去咗食段純貞

80蚊一碗牛肉麵

樓主rich

牛肉麵香港間間都呢個價啦

鐵牛60都幾好蚊

而我不是L佛哥